幫手整逃生路線！！！！！！！！！

熟悉現場情況既巴打快D幫手！！！！！

推

向中環啦

入街巷向山上走，上面有巴士小巴

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

Push

push

上環的話，不要停留系有行人天橋的地方

上環內街會有唔少蚊型酒店

向山上走,對家重裝唔會上

沿海行去碼頭s IFC